小網台記者 器材全被沒收

有一個新開網台，大家可能未必識，但是埋大一戰，佢地既記者 胡朝求 為左俾大家知道最後既事實，無離開埋大，選擇左留低用鏡頭保護手足。最後俾狗捉左，雖然而家出番來，但器材盡失。

佢地未有收入，落場都係自費器材，而家無哂，大家會唔會可以幫到手？

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

推，幫手足

Push

大大力捐

我夾！

推

呢個 channel 係幾好

叫出名既行家幫手揾sony, nikon, canon sponsor拎住部機用先

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

大力課金

憑咩班狗人地踢左保都要拖住唔還返d 財物俾人

我地會私下籌俾佢先，大家如果有門路有平器材，歡迎share俾佢地，捐款大家留意佢地channel吧